想問問可唔可以停止縱火爆玻璃？

如題

不割

負評因為你割蓆

不割！

俾番前線去判斷情況

同你呢d割席撚割席

不割，但真的不好再用火

極其量係set rb.....保護手足撤退

有冇理解過前因後果？

當你可以感化狗隻唔再扑頭 打市民 濫捕 政府又再答應5大訴求嘅時間
咁咪停止得囉

咁由狗拉人？

不割不分
善用不推文回覆

認同
寧用水，不用火